不如反思下連儂牆

我唔係話反對連儂牆 我都有寫過野上去
只係呢樣野帶比我一種紀念儀式咁既感覺
紀念我地抗爭過
遊行過 曾經對抗過極權咁款
而言訴求有多無少 每日要關注既議題越黎越多
牆又要打理又要守 又驚比狗咬
派文宣 播片我覺得仲有用過連儂牆
因為大多數人寫落去既
都係極大量重複得黎而又無乜資訊性既內容
藍絲要破壞好容易
撕既撕 拆既拆 屎又有尿又有
仲要捉唔到 義工要清理要重整
其實好浪費人力 同精神
大家點睇

成個運動嘅行動主旨係 Be water! My friend
唔係鼓吹失敗主義，只係想啲手足（尤其係旺角黑夜同埋今晚油塘）唔好諗住死守。

死守呢個行動策略，已經係五年前證明咗係唔work
所以Be water, my friend!

我諗住第一批比心圍既手足入左閘就完左
點知唔知咩事無啦啦出埋紅旗
比藍絲圍就唔好同佢硬碰硬啦
今晚既衝突無乜意思
班人淨係識屌老母
仲要有堆休班警借意搞事
連儂牆啫 又唔係金鐘據點戰